有問題 如果係街開香檳唔小心射到人 會唔會犯左法？

如題

推

睇你撐邊邊

會
就算你用豆腐或者汽球
只要令對方感覺有威脅抑或受到傷害
都已經犯左法
小唔小心同個官講

利申：以前問過黑警類似問題

好人好姐做咩同隻狗講野

以前係好耐以前
你一世未識過警察？

好似真係會以前上過一個sem law聽到咩以前美國有過案例咩個男人hi一下個女人個頭都比人告入左